強烈建議政府將警孩送往深圳庇護 接受高端教育

免被洗腦

九月一號下午一點機場見

901機場和你塞 Channel

901機場和你塞 公海

901機場和你塞 宣傳

新彊先安全

直接入警校就好安全